自學畫漫畫

有冇同好 一齊交流下
而家平時係仿畫黎學 諗住買d書黎睇下

買個木頭人型+上網睇人比例圖+每日瘋狂練習=半年都唔洗就識

分享下你啲作品啦
我之前都鐘意畫漫畫
依加主要畫下插圖

分鏡個D呢

學左未

搵袁生教啦 洗咩自學

搵袁生

木頭公仔好生硬